我能否變成淤泥 再一次沾染你

我多想再見你 哪怕匆匆一眼就別離

往往無情的 往往有深意
故意視而不見 再故意相遇
往往深情的 往往無心
我擁著一段叫遺憾的過去

也許你也忐忑
也許你也失落
也許你也背著我喝了一杯酒
也許你也困惑
也許你也不懂
可是最美不過那夜和你看過的星空

如果你也相信
如果你也堅定
如果你也不在意流言與蜚語
如果你也願意
如果你也可以
等我們老了以後 就定居在這裡

總有些遺憾要學會放下
前路不需太重的行囊
和過去 和解吧

也許曾經的故事已經不必放心上
走過的路也可以忘
今後我所有的牽掛
所有的嚮往
都和你一樣

房東的貓

聽咗成日

我而家都聽梗

房東的喵

真

若生命 如過場電影
Oh讓我 再一次 甜夢裡驚醒

我多想再見你
哪怕匆匆一眼就別離

路燈下昏黃的剪影
越走越漫長的林徑